[YELLOWKIES] SECHSKIES水晶男孩討論區 (26) 正規6輯Get Ready

水晶男孩 (젝스키스/SECHSKIES)是韓國第一代偶像團體，與H.O.T.並稱為90年代後期韓國歌壇兩大山脈。成軍於1997年4月15日，成員包括殷志源、李宰鎮、金在德、姜成勳、高志溶、張水院。團體名字來源於德語，意思是六顆水晶。團體中另分為以歌唱為主的白水晶（姜成勳、高志溶、張水院）及以Rap、舞蹈為主的黑水晶（殷志源、李宰鎮、金在德）。

水晶男孩於2000年5月20日正式解散，其後六名成員各自發展，直至2016年4月六人於MBC綜藝節目《無限挑戰》企劃特輯《星期六星期六是歌手（六六歌）》第二季的游擊演唱會首度合體。2016年5月11日，除目前身為事業家的高志溶外，其餘五人與YG娛樂簽訂團體約，正式以SECHSKIES之名重啟活動。2019年1月1日，主唱姜成勳在其官方粉絲俱樂部宣佈已與YG娛樂解除個人專屬合約，並暫停參與水晶男孩的團體活動，因此往後水晶男孩將暫時以四人組合活動。

水晶男孩的官方應援色為黃色，應援物為黃色球形手燈及手幅 (90年代的應援物為黃色雨衣及黃色氣球) ，官方粉絲名稱為YELLOWKIES。

成員資料

殷志源
分隊: 黑水晶
隊內擔當: 隊長、Rap、Vocal
出生日期: 1978年6月8日

李宰鎮
分隊: 黑水晶
隊內擔當: Dance、Vocal、Rap
出生日期: 1979年7月13日

金在德
分隊: 黑水晶
隊內擔當: Dance、Rap、Vocal
出生日期: 1979年8月7日

張水院
分隊: 白水晶
隊內擔當: Vocal
出生日期: 1980年7月16日

姜成勳 (自2019年起暫停參與團體活動)
分隊: 白水晶
隊內擔當: Main Vocal
出生日期: 1980年2月22日

高志溶 (2016年後未有參與團體活動)
分隊: 白水晶
隊內擔當: Vocal、Rap
出生日期: 1980年7月1日

音樂作品

殷志源正規6輯 G1

불나방 (I’M ON FIRE) M/V

正規5輯 ANOTHER LIGHT

특별해 (SOMETHING SPECIAL) M/V

웃어줘 (SMILE) M/V

20週年專輯 THE 20TH ANNIVERSARY

아프지 마요 (BE WELL) M/V

슬픈 노래 (SAD SONG) M/V

重新錄音專輯 2016 Re-ALBUM

水晶國歌
커플 (COUPLE) M/V

세 단어 (THREE WORDS) M/V

留名

終於開音源打榜組
佢地仲招募緊韓黃加入組織

@韓流

那個時節20世紀末的殷志源
獨特的氣質加上那個時期的造型…真的非常的帥氣 太心動了
(cr theqoo)

已經唔係呢排第幾個po係因為大大嘅美貌
同埋我想講大大個樣其實好唔韓仔

因為雙眼皮？
仲有少少似日本人樣

有無人睇咗自然而然
教練nim真係好錫我地大大
大大幾時變咗阿叔殺手

本身我都麻麻地個教練nim
不過佢咁鍚大大就算啦

而家B站都少咗好多鬧佢啲彈幕

唔係好愛國嫁咩
做咩轉軚

OPPA之前無國家
愛國是生意追星是生活

我都未得閒睇最新一集
掛住睇區議會新聞

有人幫我係韓國買咗返黎

仲食唔食得？

食得呀12月1先過期
同埋佢原來唔係擺凍櫃係就咁放係面包嗰架
我姨甥仔話搵到佛誕

好想食
見佢地食得好滋味

其實759有冇佢地個樣嘅版本

Setlist 歌單

今日出大大DVD

我都想收310好難
同埋 yellowkies fm個隻usb嘅殷志源ver
買咗返嚟一開係水院

韓國係咪都好難搵到?
如果係香港都幾難有

訂咗啦,好想要隻310嚟收藏
唉,抽親嘢都出事,臭手

我見啲人話便利店放好少存貨
我姨甥仔係永登浦間emart買
今朝蒸咗黎食好鬼甜
封面大大個樣我剪咗落黎諗住過膠

過咗膠挺啲嘛

佢印刷幾好？我驚過膠過過下大大嗰樣溶咗

好開心我十次得一次中本命

屋企成堆碟買一隻中唔到就算

我都係

@HoonyCafe姜成勳蜜糖罐

為了讓站長大人感受到我們經久不變的愛
蜜糖罐🍯攜手韓國winsome精心準備了場內應援活動。具體應援內容公示在在我們現場準備的手幅背面[愛你]
🌸《my love》、《少女的主人》（經多方求證的譯名）練起來~🌸
在這裡也非常感謝大家對蜜糖罐🍯一直以來的支持[給你小心心][給你小心心]

你見唔見上面有個list

佢隻腳瘦過我過份

我只睇到大腿根 （流鼻血
條褲好低 （噴鼻血

去冰三有後續

又要坐長途機
不如開200萬賭約

200萬
大根又要比人當快遞

羅奴真係要戒賭喇

唔知佢會唔會吸收教訓
賭唔緊要 但唔好再講去咩月球
去d可以去到既地方

賭去南極

我都想佢地去南極

南極入水預定

會唔會凍死

今晚揭曉拍咩

遲大到

係喎尋日係咪大大演唱會發售日子？
點解好似消失咗咁既？

我見好似今日先收到貨

唔知香港幾時到貨

好想快啲收到

大大 dvd開始有劇透相啦

我睇到盒野又係好大盒

落重本好撚正

好大盒

越大盒越正

@殷志源貼吧微博

代言人上線

keyboard
又打緊機

@zzibol_0608

嘩四張都型仔到呢

雙面小卡？

好似total 四張分開，每盒solo con有其中兩張

似係有雙面
一面有ON FIRE字
另一面冇

個膠箱正到爆 又硬 又可以坐

我貪佢可以層層疊

@神奇的南煎丸子
『이 소중한 슬로건 접지 않고 잘 가져가서 이 좋은 기억이 잊혀지지않게 잘 간직하고 있겠습니다, 여러분들 고맙습니다 』

譯：@g1_oria_
我不會去折這珍貴的手幅，會好好地帶回去，我不會忘記這美好的記憶，會好好地保存起來。謝謝大家！

Cr：zzibol_0608

但係佢嗰晚大大力咁對摺咗

唯有攞過張新既帶返屋企

今期新西大大差D出大事

發生咩事啊？

你睇完就知
唔劇透
都係把口差D出事

@ForeverG_ONE

#핫트랙스 데일리 베스트 ✨1위

未得閒睇今晚幾夜都要睇左先訓

唔好劇透唔該
我都要夜晚先睇到

今日拎碟先

@鳳凰天使TSKS

#姜成勳粉絲見面會# 男團水晶男孩出身的歌手姜成勳超話 將與粉絲們見面。姜成勳將於30日下午5點舉辦單獨粉絲見面會《A Better Fly》與粉絲們見面，這是姜成勳從去年捲入各種爭議後重新與粉絲們見面的場合，因此具有特別的意義。

@AutomodeV
[#HANTEO 29-11-2019]
1. #EXO :-> #OBSESSION
2. #LEEJINHYUK :-> #SOL
3. #MONSTAX :-> #FOLLOW_FINDYOU
4. #UKNOW :-> #TRUECOLORS
5. #EUNJIWON :-> #ONFIRE #ONFIRE_CONCERT

好重手

你喺現場影相？
我見到紙皮箱

衝緊返企,好想快啲睇

咁多人今日攞？

等唔切

我依家先睇去冰三第10集
原來有水水喺度

哇 推post新器又復活

指甲好靚（錯重點）

星期一一定要衝去拎

睇左DVD未？

我係咪miss左啲咩
大大幾時unfollow左姜生嫁？

睇到有啲想負評

啲pose 越黎越hea

衫都唔換

影到唔想影
分分鐘已經瘋狂爆粗

我睇咗disc 1同埋幕後花絮
大大好靚仔
今晚好忙要追翻新西7 爭啲去月三同拉面男

冇衫換 點換
不過大大就好開心 影相唔駛換衫

你地睇哂新西未？我想劇透

我睇哂啦
不過呢到應該仲有人未睇哂

我見有人買dvd順便買埋cd

H榜到依家仲未到6萬8

我都想講大大差D出左咩大事

睇左 知道邊個位差啲出事

等全部睇埋先講
聽日啦
聽日當大家睇哂

我講果度唔係
聽日先講

食住飯睇dvd !！！！

講依個？？

@Lucifer_G1

哇，我才知道原來沒有光驅也可以通過Discplayer這個軟件觀看DVD！！！
購買了dvd以後可以通過掃瞄dvd後面的二維碼就可以通過觀看啦～ 還挺方便

應該係依個我去研究下先

pose愈嚟愈hea大大拍到都悶

->->->

呢首我覺得幾個站姐拍得仲好睇
不過大大呢個動作好欲

大大用眼睛鬧人

同埋有好多首歌成日無端端zoom out大大唔見影
而家啲站姐都有多角度拍攝真係好勁

表面
實質

我都認同站姐通常拍得好真心愛一個人拍係唔好啲

@韓流

奇怪卻有著微妙說服力的殷志源語錄
1 山頂是冷還是熱?
2 沈清是個不孝女
3 像那樣吃的話吃什麼都會腫的
4 性善說VS性惡說
5 拿著年紀說事是不行的~
(cr theqoo)

大大熱帖種類：
1. 美貌
2.童顏
3.綜藝天才

大大又做空少啦

啲人話今次去海參崴
凍死我大大

初時啲人以為會去日本

佢真係成日飛

日韓關係唔好嘛

張圖同上次一模一樣咁既

可以講新西啦
我講既係估歌 大大本身答啱 但其實答錯果度
大大同虎東討論個字 點知畀羅PD發現大大答錯
好彩大大識睇眼色
即刻答返啱

如果轉數唔夠快
真係冇得集齊7龍珠嫁喇

個到我幾驚大大輸左

嗰度真係争啲出事

另外我想講圭賢跌手機嗰度如果唔係大大安咗個70%責任比圭賢都唔會有之後神展開劇情
如果正堂發展根叔賠維修費雖然係解決咗但圭賢、根叔同mino都會尷尷尬尬
後來大大護弟心切虎東東再來個不像話嘅總結羅奴借勢要佢地去拍埋落去將件事故化作綜藝
不過都係因為佢地合作咗十幾年大家都係綜藝老手先有咁嘅化學作用
最後我覺得呢段都係我心中最搞笑場面

大大仲要唔收口 仲同羅PD講虎東講錯
我好想掩住大大個口

好彩佢轉得快 如果唔係冇埋粒龍珠
仲圭賢電話個到最好笑

呢套衫真係影左好多相

我已經睇到厭 係咪想齊31張用日曆格

想知齊哂會有幾多張

係因為blue ray所以藍色嗎

@sechskiessubs
YellowKnights | SECHSKIES KOR-ENG Subbing Team | We work hard to provide you subbed Jekki videos!

奬門人：Super!

@_one_above_all_
藍妹妹在電台清唱了給小殷feat的部分，說是哥哥在找女聲時聽到她的聲音覺得很漂亮所以給了她機會

cr. parandforblued

妹妹把聲好沙下咁喎
不過佢把聲真係豐富咗首歌
大大好眼光

佢feat mino有首歌都好正

好多人因為Blue D開頭把聲而吸引左睇MV

可能Blue D把聲幾夾首歌背後個意思所以大大先請佢featuring吧

睇dvd 演唱會making of 原來藍妹妹有去演唱會後台

咁點解唔去現場唱埋歌？

其實It’s true 都係喇
佢搵得Anda從新碌過首歌
個舞台都應該有個女part位置都唔叫佢上埋台

如果要上埋去唱 藍妹妹要企係邊
佢開頭唱一段 返入後台 到唱最後2句走返出黎 然後走
全程企係到等唱又有啲尷尬

當年GD that xx 打歌嗰陣Jennie 都係咁
不過演唱會又奇怪啲嘅
其實都好嘅公司無要大大硬銷新人

你唔講我都唔記得
可能係yg唔想咁快比藍妹妹出
Yg究竟幾時出預告呀今日星期四啦

我估下星期一
因為6號藍妹妹仲有野出
Making film之類果啲

我朝朝9點就𥄫實個ig fb睇下有冇預告

結果日日都係咩都冇
連SG都冇

唔同左髮型

我睇另一張個髮色有唔同 可能染左髮

好可愛呀忙內

係呀 呢個髮型髮色我鍾意

髮型搞到個頭好圓

依張個髮色好明顯

佢D蔭(又長)分開好顯老
最憎係果個髮型

演唱會個髮型幾好

為一一輯有收埋水水係手機既相

依個髮型

露額成熟d 唔露就年輕d

大大今日又做空少

又有新鮮靚仔睇
但我希望佢轉一轉髮型
最好係大背

痴線！大大好型呀！

真係大背
好型呀
今次飛去蒙古 應該好凍

救命呀
真係大背呀
有人用臉殺人

講中左

如果回歸用依個髮型大家點睇

死足19780608次

我會流乾我既口水而死

一面開心一面妒忌同佢同一班機啲人

開口中

原來佢地落咗釡山先出發去蒙古
唔怪得咁少路透喇

出去玩咪又凍到抱手手

今次去到蒙古唔知會唔會有路透

負16度真係街都唔想出

係呀

但係釜山航空冇航線去蒙古啵
應該真係去海參威？

睇到真係暈低 型到

喂呀你咁樣會搞到我無心機工作架
(雖然本人乃冗員一名)

我已經望住張相發花痴好耐喇大大你咁型仔我點做嘢

頭髮仲keep住果隻色喎

快啲回歸喇

想死

應該下星期要出預告啦

藍成咁 都覺好靚仔 我係咪癡線

唔係啦
鍾意一個人就算佢咩樣你都會覺得佢靚仔

我愛嚕囌王

今晚有得睇啦

[YELLOWKIES] SECHSKIES水晶男孩討論區 (27)

@韓國me2day

【Twitter】這位帥帥的機長，可以合個影嗎？！

논란 딛고 카메라 앞에 선 강성훈 『해명은 없고 변명만…』
줄기는 버려두고 가지만 건드려, 반응 싸늘…대만 팬미팅 관련 회사 「명예훼손 추가 고소」

克服爭議站在鏡頭前的姜成勳 "沒有解釋,只是辯解..."
樹幹扔了惹枝子,反應冷淡...臺灣粉絲見面會相關公司 "追加起訴名譽受損"

一年多來一直被議論紛紛的前水晶男孩成員姜成勳(38歲)正準備東山再起。今年7月歌謠界歷史上首次被粉絲起訴的事件以無嫌疑結束後,從11月開始以參加首爾時裝週爲開始,同月30日舉行了免費粉絲見面會,開始伸懶腰。本月5日,他接受了MBC Section TV演藝通信的獨家採訪,對至今爲止的"失誤"進行瞭解釋,並進行了反省。

問題是姜成勳在採訪中所講述的故事中,有些事實關係不同。正因爲如此,直到現在,一直密切關注他的事件的大衆中間出現了"聽起來比解釋更像是辯解"的指責。

最大的事件還是他的"臺灣粉絲見面會取消事件"。姜成勳在接受Section TV的採訪時表示:"邀請我的公司應該申請我的簽證。不是藝人,而是主辦方要負責","(臺灣方面的演出企劃公司)沒有策劃演出的能力,所以受到了處罰"。

在這一事件中,姜成勳需要進行實質性解釋的是,既是HOONYWORLD(姜成勳的個人經紀公司兼個人粉絲俱樂部)的實際運營者,又是他事實婚姻關係女友的朴某的行蹤和"盜用YG"問題。該演出是當時姜成勳所屬的SECHSKIES的所屬公司YG Entertainment沒有參與的姜成勳的個人日程。因此,從演出合同的開始到結束,被稱爲HOONYWORLD "General Manager"的朴某和姜成勳一起演出。

主辦粉絲見面會的臺灣公司方面認爲,在此過程中特別成爲問題的臺灣簽證事件是因爲姜成勳的不合作而告吹。去年8月,臺灣勞動部要求臺灣公司提供有關姜成勳的文件,但姜成勳方面拒絕提交文件。據悉,爲了證明姜成勳的"準確的經紀公司"身份,需要相關文件。臺灣勞動部指出,去年3月姜成勳以YG娛樂公司成員的身份在臺灣舉行了粉絲見面會,但在5個月後的8月,他換了經紀公司。其中,請說明是經紀公司還是經紀公司變更了。

當臺灣公司方面轉達這一事實時,姜成勳和朴某(HOONYWORLD)表示:"我方可以從YG那裏得到(臺灣勞動部要求的)答覆。我將親自談談。" 之後他們表示"YG方面轉達稱'姜成勳的臺灣粉絲見面會相關問題的所有內容和資料。如果不能圓滿解決,將接受委任,一起應對損失情況。"

此外,HOONYWORLD方面對於臺灣公司"將聘請韓國律師,向YG提出(文件發放)要求"的說法表示"即便如此,也可以在HOONYWORLD和姜成勳的同意下發放,YG方面不能任意發放","YG也知道現在的情況,在YG對於這個活動的沒有這權限,沒有藝人(姜成勳)的邀請及醫生的話,即使律師要求文件,如果沒有我們許可也沒法發放。"

但是據週日新聞確認的結果YG完全不知道這一事實。當時YG對週日新聞的諮詢表示:"沒有接到資料邀請,當初(和姜成勳方面)因爲那個問題沒有通話。" YG盜用問題浮出水面...YG: 正在調查中)。之後YG法務組收到問題郵件,想要強硬應對,但是因爲姜成勳退出SECHSKIES而不了了之。

從姜成勳以臺灣公司爲對象提出的欺詐及業務妨礙等不起訴理由書上也能看出這一點。當時調查機關表示:"以臺灣代理人爲首,在起訴人(姜成勳)等就業簽證申請或補充過程中,由於起訴人的不合作等原因,只能認爲無法進行該事件的演出(臺灣粉絲見面會),並沒有妨礙工作的證據。"對於這部分,姜成勳沒有做出任何解釋。

姜成勳因涉嫌侵吞2017年粉絲募集的1億韓元捐款而被起訴,但被判無罪的事件也被指責爲難以釋懷的解釋。"首先,事件沒有嫌疑。我的粉絲俱樂部運營有問題。在計算中不透明。我認爲這是最起碼的道理,所以最終(按照約定)捐了款。"

當時姜成勳和他的個人粉絲團兼所屬公司HOONYWORLD表示"以舉辦"水晶男孩20週年紀念放映會"爲名,向水晶男孩粉絲們共收取了1億1062萬韓元,其中6854萬韓元用於活動。剩下的約4200萬元是他們當初承諾的"以水晶男孩的名字捐贈的金額"。但這筆錢的去向在兩年後的現在仍無法確定。

這讓不少粉絲感到詫異,紛紛向HOONYWORLD發出"請查明募集到的錢的去向", 每次要求結算資料的時候姜成勳都會站出來說, 還進行了封口。事件的始末是,最終憤怒的粉絲在起訴之後才急忙拿出自己的私房錢捐款。這不是能以"結算不透明"結束的事情,而是姜成勳讓人無法抑制地提出不滿,但是對此卻沒有進行解釋。這就是爲什麼姜成勳的東山再起 不僅受到他的粉絲的譴責,連大衆也持批判態度的原因。

在此基礎上,"臺灣粉絲見面會"事件相關人士的民事訴訟審判也正在進行中。而且,當時爲了參加粉絲見面會而花高價購買門票的粉絲們也沒能收回大部分錢。姜成勳的立場是臺灣公司方面應該賠償所有損失,公司方面目前返還了約75%的票價,姜成勳也有部分責任,雙方針鋒相對。也就是說,在雙方之間遭受痛苦的只有粉絲。對他們說如果連最起碼的道理都不做,預計姜成勳的東山再起今後也不會一帆風順。

另外,臺灣公司方面6日對週日新聞表示:"姜成勳還在審判中,他通過廣播主張一切都是我們的錯誤。以Section TV的採訪內容爲基礎, 今天將追加起訴姜成勳損害名譽"。此前,姜成勳曾表示,臺灣公司方面因在網上散佈有關自己的虛假事實,以損害名譽罪判處罰金。但《週日報》記者採訪發現,本案適用的法律條款,實際上是事實的損害名譽。

【Nv.Hanzi】SectionTV E988 191205 全慧彬 朴志訓 韓惠珍 姜成勳 玄振英

20191206坐飛機去2拍攝

今集揀角色嗰陣又好似靚仔咗

@g1_oria_

直播禁用语：公约、月球、200万

cr: ins 15ya.baby

'섹션' 강성훈, 각종 피소→외모 비하 논란 해명 "앞으로 말조심 하겠다"(종합)

"Section" 姜成勳澄清各種誹謗→外貌貶低的爭論,"以後會小心言行"(綜合)

강성훈 팬들 "무혐의 처분..새로운 출발 적극 지지"

姜成勳的粉絲們表示"這是無嫌疑的處分...積極支持新的出發"

人氣偶像組合SECHSKIES出身的歌手姜成勳被檢方認定爲無嫌疑,粉絲們也對姜成勳表示了深深的支持。

姜成勳的粉絲聯盟本月4日通過在線社區網站表示:"會積極支持姜成勳的新出發","最近姜成勳的個人粉絲俱樂部因爲業務負責人的不成熟的運營管理,與部分粉絲髮生了法律糾紛。"

粉絲聯合會接着補充說"與此相關的姜成勳對本人沒能細心照顧的部分進行了道歉,並履行了捐款","姜成勳將戰勝困難,拿出勇氣重新開始,作爲更加成熟的公衆人物,能夠盡到道德和社會責任"。

此前,姜成勳在2017年4月15日舉行水晶男孩20週年紀念視頻會時,曾涉嫌欺騙粉絲們捐贈後援金和門票銷售收益金,騙取錢財,但檢方以證據不足爲由予以了無罪處理。

據悉,最近有傳聞說粉絲送的禮物是二手貨,這是過去姜成勳的造型師A某在處理物品的過程中發生的突發事件。

姜成勳表示,即使沒有法律問題,也非常感謝一直默默等待的粉絲們,最近準備了免費粉絲見面會,吸引了人們的視線。

上月30日在首爾鍾路區觀水洞首爾劇場舉行的單獨粉絲見面會"A Better Fly"門票預售開始時,就有1萬3000名觀衆涌入,門票全部售罄,反應熱烈。

另外,姜成勳在6日播出的MBC演藝信息節目"Section TV演藝通訊"中向粉絲們表達了歉意。

@Kpop現場版

#Kpop現場版# 【回顧】十六年前的今天(031206)，水晶男孩殷志源帶來的現場舞台